大家用咩網做python練習

想開始練下寫python 見上網有d網 分好曬有easy,medium,hard.既coding 練習附埋solution.

大家有無都用開邊d網做練習?

Lm

我用開呢款網練
實戰就加塊遮光黑布

清高汁

leetcode夠晒啦屌

Datacamp?

Anaconda

Python好補 琴日先食完黎

清 高質！

leetcode啦 有埋好多唔同人自己up既solution

Leetcode hackerrank codewar

checkio

好 即刻試試！

好 見大家都介紹 咁去馬

留名
Python唔去練就真係會唔識用⋯

首先你嘅出發點係咩？

我想for 搵工用

岩⋯ 學左基本野 唔應用真係唔記得曬

我自己就做Django嘅工學返嚟，唔太知香港出面Python嘅工咩世界